Polyu 告急 polyu 告急 快d入polyu 幫手

告急告急告急！

盡快推上熱門

好多po po圍攻緊！ polyu 手足人數太少 唔夠多啊

UPPPP

push

快d推上熱門，全世界救poly

埋土缺人

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

推

中大個批就留住係中大

最好係中學生同poly本地生趕番來

又或者勇武都得 愈多愈好！

推推推

推啊！！

如果做鍵盤戰士煩請大量開post推上熱門，比全世界都知 要多d人番來幫poly

係咪冇記者完全唔知入面咩情況

Polyu 而家好危急

屌 無記者理啊 唯有愈多人愈好！最好香港中學生過去幫polyu 人數幾千至幾萬

救polyu

推呀!!

熱門 上

推上熱門 無記者啊

Poly唔係condom